對住何人或者事太上心都最後傷嗰個係自己

好撚唔開心啊屌

想喊又喊唔出，又揾唔到人呻

有咩唔開心 講出黎比大家開心下

發生咩事呀絲打

你嗰單係關於人定關於事呀？

一月一見

同人相處同埋做每一件事都廢到同舊垃圾一樣又冇人理，好似單機生存mode咁慘到乜咁

兩樣都有但其實唔開心嗰個得自己

我係on9係垃圾哈哈

有無例子

著鞋刮腳流哂血仲要仆落樓梯損撚哂
好撚痛，係咪連個天都笑鳩我

喺個gp度講正經野個個已讀哂又唔覆，變咗我單機洗版，明知個deadline死緊埋嚟都咩都唔理，好似得我一個撐起哂所有野咁一個人做哂六人份量嘅野真係諗起都興奮

咁唔係你既錯/問題 係班人仆街姐
份野佢地都有份但做freerider

Btw我覺得 唔好咁易對所有人都上心 好易蝕底/令自己唔開心

依家好有一種一齊唔做攬炒嘅感覺但自己又冇呢個勇氣去做我真係好撚廢吖屌

I know thar feel唔服氣想攬炒但又接受唔到攬炒個後果但唔關廢唔廢事 純粹係唔值得姐

慢慢黎囉提醒多d自己可能慢慢就會有d改善

有人話：對人上心 ，最傷自己
我就話：天氣凍左，cum多左被

樓主我駁得好唔好

係啊就係呢種感覺啊ching, 你係咪又係身同感受

之前有 而家無

不過我無乜你個個對人好上心既問題
通常我識人都會主動示好 但如果對方d反應麻麻 咁我就會算反正又唔係一定要同佢熟

希望我可以捱過呢個period，利申繼續單機whatsapp咁，又唔好意思發佢地脾氣始終係fd仲要對一年唯有自己做住先
對人上心都係入咗大學先開始咁，因為唔想冇咗佢地每一個人，所以會好著緊每一個人。但原來好似得我先會咁，個個都係who fucking care，people come people go咁真係好撚on9攞苦嚟呻

唔好出聲算啦 單機wtsapp咁尷尬
識過其他fd都得嫁姐 佢地都未必有當你係fd
如果有當既話 就算唔幫手做野 都至少會回下你

加油 就快新一年 當係新目標學下點樣調整自己心態

多謝你啊ching，不過依家就算我inbox問佢地野佢地都係唔理我遲下再算啦唯有
希望新一年我可以改善到同調整到自己心態啦，你都要加油啊

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我都想加油 不過唔係你個d煩惱煩緊搵工
睇黎你應該未yr4 好好珍惜未需要搵工同返工既日子

我year 1睇嚟我呢啲煩惱真係好小事巴打準備踏入社會要加油頂住啊
利申入咗個水泡科，連自己將來想做咩都未知唯有見步行步，翻住parttime同私補先